# Korean translation for weather-indicator
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the weather-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: weather-indicator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-22 02:48-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2011-03-11 03:49+0000\n"
"Last-Translator: Ernesto2k <boramism@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-06-23 05:53+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13168)\n"
"Language: ko\n"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:1
msgid "<b>Notifications</b>"
msgstr "<b>알림</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:2
msgid "<b>Temperature Scale</b>"
msgstr "<b>기온 단위</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:3
msgid "<b>Weather Data Source</b>"
msgstr "<b>날씨 정보를 가져올 곳</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:4
msgid "<b>Wind Speed Unit</b>"
msgstr "<b>풍속 단위</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:5
msgid "Beaufort"
msgstr "보퍼트"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:6
msgid "Enable the Weather Indicator Applet"
msgstr "날씨 알리미 애플릿 사용"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:7
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:8
msgid "Google"
msgstr "구글"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:9
msgid "Imperial (°F)"
msgstr "영국식 단위 (°F)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:10
msgid "Km per hour (km/h)"
msgstr ""

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:11
msgid "Knots"
msgstr "노트"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:12
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:13
msgid "Meter per second (m/s)"
msgstr "미터/초 (m/s)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:14
msgid "Miles per hour (mph)"
msgstr "마일/시 (mph)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:15
msgid "No notifications"
msgstr "알림 표시 안 함"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:16
msgid "Only use notifications to give severe weather alerts"
msgstr "심각한 날씨 경고가 있을 때만 알려주기"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:17
msgid "SI (metric, °C)"
msgstr "국제 단위 (°C)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:18
msgid "Show temperature near indicator"
msgstr ""

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:19
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:20
msgid "Update every"
msgstr "업데이트 간격"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:21
msgid "Use notifications to give every weather condition change"
msgstr "날씨가 바뀌면 항상 알려주기"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:22
msgid "Weather Indicator Preferences"
msgstr "날씨 알리미 기본 설정"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:23
msgid "Yahoo!"
msgstr "야후!"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:24
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ../bin/indicator-weather.py:463
msgid "Unknown error occurred while picking up weather data"
msgstr ""

#: ../bin/indicator-weather.py:551
msgid "Tornado"
msgstr "토네이도"

#: ../bin/indicator-weather.py:552
msgid "Tropical storm"
msgstr "열대 폭풍우"

#: ../bin/indicator-weather.py:553
msgid "Hurricane"
msgstr "허리케인"

#: ../bin/indicator-weather.py:554
msgid "Severe thunderstorms"
msgstr "맹렬한 뇌우"

#: ../bin/indicator-weather.py:555
msgid "Thunderstorms"
msgstr "뇌우"

#: ../bin/indicator-weather.py:556
msgid "Mixed rain and snow"
msgstr "비가 섞인 눈"

#. Use American meaning of sleet - see http://en.wikipedia.org/wiki/Sleet
#: ../bin/indicator-weather.py:558
msgid "Mixed rain and sleet"
msgstr "진눈깨비가 섞인 비"

#: ../bin/indicator-weather.py:559
msgid "Mixed snow and sleet"
msgstr "진눈깨비가 섞인 눈"

#: ../bin/indicator-weather.py:560
msgid "Freezing drizzle"
msgstr "얼어붙는 이슬비"

#: ../bin/indicator-weather.py:561
msgid "Drizzle"
msgstr "이슬비"

#: ../bin/indicator-weather.py:562
msgid "Freezing rain"
msgstr "얼어붙는 비"

#: ../bin/indicator-weather.py:563 ../bin/indicator-weather.py:564
msgid "Showers"
msgstr "소나기"

#: ../bin/indicator-weather.py:565
msgid "Snow flurries"
msgstr "눈발 흩날림"

#: ../bin/indicator-weather.py:566
msgid "Light snow showers"
msgstr "소낙눈 조금"

#: ../bin/indicator-weather.py:567
msgid "Blowing snow"
msgstr "날린 눈"

#: ../bin/indicator-weather.py:568
msgid "Snow"
msgstr "눈"

#: ../bin/indicator-weather.py:569
msgid "Hail"
msgstr "우박"

#: ../bin/indicator-weather.py:570
msgid "Sleet"
msgstr "진눈깨비"

#: ../bin/indicator-weather.py:571
msgid "Dust"
msgstr "먼지"

#: ../bin/indicator-weather.py:572
msgid "Foggy"
msgstr "안개"

#: ../bin/indicator-weather.py:573
msgid "Haze"
msgstr "아지랑이"

#: ../bin/indicator-weather.py:574
msgid "Smoky"
msgstr "연기"

#: ../bin/indicator-weather.py:575
msgid "Blustery"
msgstr "거센 바람"

#: ../bin/indicator-weather.py:576
msgid "Windy"
msgstr "바람"

#: ../bin/indicator-weather.py:577
msgid "Cold"
msgstr "추움"

#: ../bin/indicator-weather.py:578
msgid "Cloudy"
msgstr "구름"

#: ../bin/indicator-weather.py:579 ../bin/indicator-weather.py:580
msgid "Mostly cloudy"
msgstr "구름 많음"

#: ../bin/indicator-weather.py:581 ../bin/indicator-weather.py:582
#: ../bin/indicator-weather.py:596
msgid "Partly cloudy"
msgstr "구름 조금"

#: ../bin/indicator-weather.py:583
msgid "Clear"
msgstr "맑음"

#: ../bin/indicator-weather.py:584
msgid "Sunny"
msgstr "화창함"

#: ../bin/indicator-weather.py:585 ../bin/indicator-weather.py:586
msgid "Fair"
msgstr "맑음"

#: ../bin/indicator-weather.py:587
msgid "Mixed rain and hail"
msgstr "우박이 섞인 비"

#: ../bin/indicator-weather.py:588
msgid "Hot"
msgstr "더움"

#: ../bin/indicator-weather.py:589
msgid "Isolated thunderstorms"
msgstr "고립형 뇌우"

#: ../bin/indicator-weather.py:590 ../bin/indicator-weather.py:591
msgid "Scattered thunderstorms"
msgstr "산발적인 뇌우"

#: ../bin/indicator-weather.py:592
msgid "Scattered showers"
msgstr "산발적인 소나기"

#: ../bin/indicator-weather.py:593 ../bin/indicator-weather.py:595
msgid "Heavy snow"
msgstr "대설"

#: ../bin/indicator-weather.py:594
msgid "Scattered snow showers"
msgstr "산발적인 소낙눈"

#: ../bin/indicator-weather.py:597
msgid "Thundershowers"
msgstr "뇌우"

#: ../bin/indicator-weather.py:598
msgid "Snow showers"
msgstr "소낙눈"

#: ../bin/indicator-weather.py:599
msgid "Isolated thundershowers"
msgstr "고립형 뇌우"

#: ../bin/indicator-weather.py:600 ../bin/indicator-weather.py:622
#: ../bin/indicator-weather.py:627 ../bin/indicator-weather.py:645
#: ../bin/indicator-weather.py:654 ../bin/indicator-weather.py:664
#: ../bin/indicator-weather.py:748 ../bin/indicator-weather.py:1730
msgid "Unknown condition"
msgstr "알 수 없는 상태"

#: ../bin/indicator-weather.py:755 ../bin/indicator-weather.py:761
msgid "Humidity"
msgstr "습도"

#: ../bin/indicator-weather.py:782
msgid "Pressure"
msgstr "기압"

#: ../bin/indicator-weather.py:812
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

#: ../bin/indicator-weather.py:836 ../bin/indicator-weather.py:837
#: ../bin/indicator-weather.py:838
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: ../bin/indicator-weather.py:845
msgid "Wind"
msgstr "바람"

#: ../bin/indicator-weather.py:872
msgid "Sunrise"
msgstr "해 뜨는 시간"

#: ../bin/indicator-weather.py:876
msgid "Sunset"
msgstr "해 지는 시간"

#. Short wind direction - north
#: ../bin/indicator-weather.py:889
msgid "N"
msgstr "북풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:891
msgid "NE"
msgstr "북동풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:893
msgid "E"
msgstr "동풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:895
msgid "SE"
msgstr "남동풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:897
msgid "S"
msgstr "남풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:899
msgid "SW"
msgstr "남서풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:901
msgid "W"
msgstr "서풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:903
msgid "NW"
msgstr "북서풍"

#: ../bin/indicator-weather.py:1074
msgid "Set Up Weather..."
msgstr "날씨 설정..."

#: ../bin/indicator-weather.py:1176
msgid "Forecast"
msgstr "예보"

#. #Preferences
#: ../bin/indicator-weather.py:1182
msgid "Preferences..."
msgstr "기본 설정..."

#. #About
#: ../bin/indicator-weather.py:1188
msgid "About..."
msgstr "정보..."

#: ../bin/indicator-weather.py:1289
msgid "Refreshing, please wait"
msgstr "다시 읽는 중. 기다려 주십시오"

#: ../bin/indicator-weather.py:1291 ../bin/indicator-weather.py:1293
#: ../bin/indicator-weather.py:1295
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: ../bin/indicator-weather.py:1293
msgid "just now"
msgstr "지금 막"

#: ../bin/indicator-weather.py:1295
#, python-format
msgid "%d min. ago"
msgstr "%d분 전"

#: ../bin/indicator-weather.py:1436
msgid "Severe weather alert"
msgstr "심각한 날씨 경고"

#: ../bin/indicator-weather.py:1454 ../indicator-weather.desktop.in.h:2
msgid "Weather Indicator"
msgstr "날씨 알리미"

#: ../bin/indicator-weather.py:1466
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Ernesto2k https://launchpad.net/~boramism"

#: ../bin/indicator-weather.py:1684
msgid "Weather Forecast for "
msgstr "날씨 예보 - "

#: ../bin/indicator-weather.py:1739
msgid "High"
msgstr "최고 기온"

#: ../bin/indicator-weather.py:1741
msgid "Low"
msgstr "최저 기온"

#: ../bin/indicator-weather.py:1842 ../data/ui/Assistant.ui.h:4
msgid "Label:"
msgstr "위치 이름 :"

#: ../bin/indicator-weather.py:1932
msgid "Another instance of this program is already running"
msgstr "이 프로그램의 또 다른 인스턴스가 실행 중입니다"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:1
msgid "<b>Home</b>"
msgstr "<b>집</b>"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:2
msgid "<b>Orange, Texas</b>"
msgstr "<b>텍사스 주, 오렌지 시</b>"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:3
msgid "Add a location"
msgstr "위치 추가"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:5
msgid "Location:"
msgstr "위치 :"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:6
msgid "Name the location"
msgstr "위치 이름 설정"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:7
msgid "Please enter a name for this location:"
msgstr "이 위치의 이름을 입력해 주십시오:"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:8
msgid ""
"Please review the choices below. If anything is not correct, please go back "
"and select the correct options."
msgstr "아래에 표시된 선택을 다시 확인해주십시오. 올바르지 않은 것이 있다면, 뒤로 돌아가 올바른 옵션을 선택해주십시오."

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:9
msgid "Please search our database for your location:"
msgstr "데이터 베이스에서 위치를 검색하십시오:"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:10
msgid "Review choices"
msgstr "선택 다시 확인"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:11
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:12
msgid "Select a location"
msgstr "위치 선택"

#: ../data/ui/ExtendedForecast.ui.h:1
msgid "Extended Forecast"
msgstr "자세한 날씨 예보"

#: ../indicator-weather.desktop.in.h:1
msgid ""
"A weather indicator that displays information for one or multiple places in "
"the world"
msgstr "세계의 하나 또는 여러 장소의 날씨 정보를 표시하는 날씨 알리미"

#~ msgid "<big>Update every (min.)</big>"
#~ msgstr "<big>업데이트 주기 (분)</big>"

#~ msgid "Imperial"
#~ msgstr "영국 식 단위"

#~ msgid "MPH"
#~ msgstr "마일/시"

#~ msgid "<big>Locations</big>"
#~ msgstr "<big>위치</big>"

#~ msgid "<big>Notifications</big>"
#~ msgstr "<big>알림</big>"

#~ msgid "<big>Metric Scale</big>"
#~ msgstr "<big>미터법 단위</big>"

#~ msgid "<big>Wind Speed Unit</big>"
#~ msgstr "<big>풍속 단위</big>"

#~ msgid "MPS"
#~ msgstr "마일/초"

#~ msgid "SI"
#~ msgstr "국제 단위"

#~ msgid "Show tips in menu"
#~ msgstr "메뉴에 팁 표시"

#~ msgid "Mostly sunny"
#~ msgstr "대체로 맑음"

#~ msgid "Partly sunny"
#~ msgstr "부분적으로 맑음"

#~ msgid "Becoming sunny"
#~ msgstr "점차 맑아짐"

#~ msgid "Clear sky"
#~ msgstr "맑은 하늘"

#~ msgid "Decreasing clouds"
#~ msgstr "구름 감소"

#~ msgid "Increasing clouds"
#~ msgstr "구름 증가"

#~ msgid "Few clouds"
#~ msgstr "약간의 구름이 낀 하늘"

#~ msgid "Broken clouds"
#~ msgstr "구름이 거의 없는 하늘"

#~ msgid "Scattered clouds"
#~ msgstr "드문드문 구름이 낀 하늘"

#~ msgid "Overcast"
#~ msgstr "구름으로 뒤덮인 흐린 하늘"

#~ msgid "Patchy fog"
#~ msgstr "군데군데 안개"

#~ msgid "Fog"
#~ msgstr "안개"

#~ msgid "Areas fog"
#~ msgstr "부분적으로 안개"

#~ msgid "Dense fog"
#~ msgstr "짙은 안개"

#~ msgid "Blowing dust"
#~ msgstr "먼지 날림"

#~ msgid "Becoming cloudy"
#~ msgstr "점차 흐려짐"

#~ msgid "Clearing"
#~ msgstr "날씨 갬"

#~ msgid "Gradual clearing"
#~ msgstr "점차 갬"

#~ msgid "Patchy ice fog"
#~ msgstr "군데군데 얼음 안개"

#~ msgid "Blowing sand"
#~ msgstr "모래 날림"

#~ msgid "Areas haze"
#~ msgstr "부분적으로 아지랑이"

#~ msgid "Patchy haze"
#~ msgstr "군데군데 아지랑이"

#~ msgid "Patchy freezing fog"
#~ msgstr "군데 군데 얼어붙는 안개"

#~ msgid "Areas freezing fog"
#~ msgstr "부분적으로 얼어붙는 안개"

#~ msgid "Areas ice fog"
#~ msgstr "부분적으로 얼음 안개"

#~ msgid "Ice fog"
#~ msgstr "얼음 안개"

#~ msgid "Freezing fog"
#~ msgstr "얼어붙는 안개"

#~ msgid "Light snow"
#~ msgstr "가랑눈"

#~ msgid "Volcanic ash"
#~ msgstr "화산재"

#~ msgid "Ash"
#~ msgstr "재"

#~ msgid "Areas ash"
#~ msgstr "부분적으로 재"

#~ msgid "Smoke"
#~ msgstr "연기"

#~ msgid "Patchy ash"
#~ msgstr "군데군데 재"

#~ msgid "Patchy smoke"
#~ msgstr "군데군데 연기"

#~ msgid "Areas smoke"
#~ msgstr "부분적으로 연기"

#~ msgid "Freezing spray"
#~ msgstr "얼어붙는 이슬비"

#~ msgid "Areas frost"
#~ msgstr "부분적으로 서리"

#~ msgid "Frost"
#~ msgstr "서리"

#~ msgid "Chance snow showers"
#~ msgstr "소낙눈이 내릴 수 있음"

#~ msgid "Snow showers likely"
#~ msgstr "소낙눈이 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Patchy frost"
#~ msgstr "군데군데 서리"

#~ msgid "Ice crystals"
#~ msgstr "빙정"

#~ msgid "Areas ice crystals"
#~ msgstr "부분적으로 빙정"

#~ msgid "Patchy ice crystals"
#~ msgstr "군데군데 빙정"

#~ msgid "Blizzard"
#~ msgstr "눈보라"

#~ msgid "Snow/rain likely"
#~ msgstr "눈/비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Snow/rain"
#~ msgstr "눈/비"

#~ msgid "Chance snow/rain"
#~ msgstr "눈/비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Wintry mix"
#~ msgstr "비와 섞인 눈"

#~ msgid "Chance wintry mix"
#~ msgstr "비와 섞인 눈이 내릴 수 있음"

#~ msgid "Wintry mix likely"
#~ msgstr "비와 섞인 눈이 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Chance rain showers"
#~ msgstr "소나기가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Sleet likely"
#~ msgstr "진눈깨비 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Chance snow/sleet"
#~ msgstr "눈/진눈깨비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Snow/sleet"
#~ msgstr "눈/진눈깨비"

#~ msgid "Snow/sleet likely"
#~ msgstr "눈/진눈깨비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Chance sleet"
#~ msgstr "진눈깨비 올 수 있음"

#~ msgid "Rain showers likely"
#~ msgstr "소나기가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Slight chance rain"
#~ msgstr "낮은 확률로 비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Chance rain"
#~ msgstr "비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Rain showers"
#~ msgstr "소나기"

#~ msgid "Rain likely"
#~ msgstr "비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Drizzle likely"
#~ msgstr "이슬비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Chance drizzle"
#~ msgstr "이슬비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance drizzle"
#~ msgstr "낮은 확률로 이슬비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Heavy rain"
#~ msgstr "폭우"

#~ msgid "Rain"
#~ msgstr "비"

#~ msgid "Chance rain/freezing rain"
#~ msgstr "비/얼어붙는 비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Chance freezing drizzle"
#~ msgstr "얼어붙는 이슬비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Freezing rain likely"
#~ msgstr "얼어붙는 비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Chance freezing rain"
#~ msgstr "얼어붙는 비가 올 수 있음"

#~ msgid "Slight chance freezing rain"
#~ msgstr "낮은 확률로 얼어붙는 비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Freezing drizzle likely"
#~ msgstr "얼어붙는 이슬비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Slight chance thunderstorms"
#~ msgstr "낮은 확률로 뇌우가 칠 수 있음"

#~ msgid "Rain/freezing rain likely"
#~ msgstr "비/얼어붙는 비가 내릴 확률 높음"

#~ msgid "Rain/freezing rain"
#~ msgstr "비/얼어붙는 비"

#~ msgid "Storm"
#~ msgstr "폭풍"

#~ msgid "Chance thunderstorms"
#~ msgstr "뇌우가 칠 수 있음"

#~ msgid "Thunderstorms likely"
#~ msgstr "뇌우가 칠 확률 높음"

#~ msgid "Water spout"
#~ msgstr "용 오름"

#~ msgid "Dew Point"
#~ msgstr "이슬점"

#~ msgid "Sky"
#~ msgstr "하늘"

#~ msgid "Condition"
#~ msgstr "기상 상태"

#~ msgid "Humidex"
#~ msgstr "습도 지수"

#~ msgid "mile(s)"
#~ msgstr "마일"

#~ msgid "km"
#~ msgstr "킬로미터"

#~ msgid "Visibility"
#~ msgstr "시계"

#~ msgid "Wind Chill"
#~ msgstr "체감 온도"

#~ msgid "Wind Speed"
#~ msgstr "풍속"

#~ msgid "Wind Direction"
#~ msgstr "풍향"

#~ msgid "mph"
#~ msgstr "마일/시"

#~ msgid "mps"
#~ msgstr "마일/초"

#~ msgid "Connection problem"
#~ msgstr "연결 오류"

#~ msgid "High: "
#~ msgstr "최고 기온 : "

#~ msgid "Low: "
#~ msgstr "최저 기온 : "

#~ msgid "<big>Rungis, France</big>"
#~ msgstr "<big>프랑스, 헝지스</big>"

#~ msgid "Review your settings"
#~ msgstr "설정을 확인합니다"

#~ msgid "Label This Location"
#~ msgstr "이 위치의 이름 설정"

#~ msgid "Is this the place you were looking for?"
#~ msgstr "이 곳이 찾으시는 장소입니까?"

#~ msgid ""
#~ "If yes, then you can go on. Otherwise, you'll have to go back and set a new "
#~ "city."
#~ msgstr "예를 선택하면 계속 진행합니다. 그렇지 않으면 뒤로 돌아가 다시 도시를 선택하게 됩니다."

#~ msgid "Please select a location from the location tree"
#~ msgstr "아래 목록에서 위치를 선택해주십시오."

#~ msgid "Confirm the place"
#~ msgstr "장소 확인"

#~ msgid "Assistant to set up the weather indicator"
#~ msgstr "날씨 알리미 설정 도우미"

#~ msgid "Add a place"
#~ msgstr "위치 추가"

#~ msgid ""
#~ "Would you like to label this location ?\n"
#~ "If yes, type it below. \n"
#~ "If no, leave blank and go on."
#~ msgstr ""
#~ "이 위치의 이름을 설정하시겠습니까?\n"
#~ "그런 경우 아래에 입력하십시오.\n"
#~ "그렇지 않은 경우 다음으로 이동하십시오."

#~ msgid "Review your settings. You may go back and make changes if needed."
#~ msgstr "설정을 확인합니다. 필요한 경우 뒤로 돌아가 설정을 바꿀 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "A weather indicator that displays information for one or multiple places"
#~ msgstr "한 지역 또는 세계 여러 지역의 정보를 표시하는 날씨 알리미"

#~ msgid "Slight chance snow showers"
#~ msgstr "낮은 확률로 소낙눈이 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance snow/rain"
#~ msgstr "낮은 확률로 눈/비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance rain showers"
#~ msgstr "낮은 확률로 소나기가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance snow/sleet"
#~ msgstr "낮은 확률로 눈/진눈깨비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance wintry mix"
#~ msgstr "낮은 확률로 비와 섞인 눈이 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance sleet"
#~ msgstr "낮은 확률로 진눈깨비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance freezing drizzle"
#~ msgstr "낮은 확률로 얼어붙는 이슬비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Slight chance rain/freezing rain"
#~ msgstr "낮은 확률로 비/얼어붙는 비가 내릴 수 있음"

#~ msgid "Clearing late"
#~ msgstr "오후 늦게 갬"

#~ msgid "SI (°C)"
#~ msgstr "국제 단위 (°F)"

#~ msgid "Please select a location from below:"
#~ msgstr "아래에서 위치를 선택해주십시오."

#~ msgid "If this is not correct, please go back and select a new city."
#~ msgstr "이 것이 올바르지 않은 경우에는 뒤로 돌아가 새 도시를 선택하십시오."

#~ msgid "Confirm choice"
#~ msgstr "선택 확인"

#~ msgid "km/h"
#~ msgstr "킬로미터/시"

#~ msgid "m/s"
#~ msgstr "미터/초"

#~ msgid "Error retreiving condition"
#~ msgstr "기상 상태를 가져올 수 없습니다"

#~ msgid "You have selected:"
#~ msgstr "선택한 옵션 :"

#~ msgid "Kilometers per hour (kph)"
#~ msgstr "킬로미터/시 (kph)"

#~ msgid "knot(s)"
#~ msgstr "노트"

#~ msgid "refreshed just now"
#~ msgstr "지금 막 다시 읽었습니다"

#, python-format
#~ msgid "last refreshed %s min. ago"
#~ msgstr "%s 분 전에 다시 읽었습니다"

#~ msgid "last refreshed just now"
#~ msgstr "방금 다시 읽었습니다"

#~ msgid "Please input a location in the combobox below:"
#~ msgstr "아래의 콤보 상자에 위치를 입력해주십시오 :"
